發覺金閃閃係抄古拿比加

屌隻眼又抄 條鎖鏈又抄 髮型髮色都抄撚埋

係 你抄埋我出世

發覺巴麻美係抄金閃閃
屌配色又抄 王之寶具又抄 爛勁呢個設定都抄撚埋

唉 真係好賤

發覺fate係抄爵跡

沙耶香都抄士郎啦 叫自己做正義嘅伙伴又抄 dum十幾支劍又抄

係 想幫人 兩個一樣咁虛偽

saber係抄亞瑟王

唔好騎劫

分享絕密J圖

佢講得冇錯
成套fate都係抄人
抄大陸小說爵跡,再抄其他人物黎做包裝
金閃閃都係照抄吉爾伽美什出黎

差個紋身

加條鳩毛係頭上咪變saber

即係saber又抄古拿比加

古拿比加都係抄黎明之嘛

Fate廚下願面對

樓主不願面對全部都係抄中國小說爵跡

樓上發現一隻fate廚

屌你就fate廚明明fate就係抄爵跡

kula pika 係抄pika chu

得3樣野一樣都叫抄

fate完全抄爵跡又點睇,設定都抄

fsn好似早過爵跡出架喎

fate廚想騎劫真係煩

fate搭時光機抄爵跡呀屌

你話係咪抄啦,入面有哂例子 fate連設定都抄埋爵跡

真係似抄

yes
聖杯可以召喚未來servant

3個負評fate廚不願面對

佢地係對fate既抄襲感到憤怒

-.-

係咪你比負皮啊

我依家比個正評比你
睇住啦

個正皮我自己比架 唔好扮野

垃圾 正皮都要屈

家陣多左個負皮

駁唔到淨係識比負皮

垃圾

明負皮你 咁點

月廚丟人現眼

縮細左再加多條毛變埋幼女

有無fate廚出黎隻揪?

你夠我打?

我動物台最好揪

Book場未？